1500蚊學生哥叫高鐘酒店雞？

2500先o岩